[HKUST]重金求source

求HKUST MATH 2131 Honors Linear Algebra source。
email: quintuseltondowning@gmail.com

有, study ig傾

何謂study ig

你要咩source
yan min咩都比齊

hw9做，ta9改
而且佢今年第二年教，上年佢一邊教一邊寫notes，教到個course頭重腳輕，後面唔夠時間，今年，可能同之前有啲唔同

多謝師兄回覆。我想要HW1-11 Solutions作參考之用。

明白。不過我都想要source睇吓佢expect我答啲咩，唔知師兄你有冇？

Push